［勇武手足入］想玩火 其實唔一定要整火球

近排玩香城online發現武器有啲卡卡地
其實我地識得倒花生油落地下跣鳩班狗仔
我地倒啲電油落地咪得囉 唔洗下下放汽油彈既
臨退倒電油再跌個打火機落地 火牆渦
我就唔信班狗敢跳火圈
希望下次有手足一齊試新招打機
利申會試

推

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再向呢個方向發展⋯⋯

no tk pls

推 推撚爆佢

林電油已經 ok
嚇到班狗以為會點著唔進就得

電油易揮發
退緊無咁多時間俾你倒
用玻璃瓶掉爆去再點火啦

要相信前線手足

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

支持紅燒狗肉

會唔會有啲危險
可能燒親自己友

尤其徹退一定兵慌馬亂
要慎用呀

要相信前線手足經驗同判斷

一個催淚彈
我地就被收皮
狗狗毫髮無損

我屌你老母啦

其實唔洗我地玩火添啊，佢哋彈熱度咁高，我地只要放油，佢哋亂放彈架時候自然都會起火，今日冇油都起左幾次，到時就係狗玩火，唔關我地事

所以咪就係退嗰陣用

一定要小心
就算處理得好唔怕TK
自己衫褲手套 都一定要防火
如果唔係 一有衣物hi到就仆乖

唔通向交叉手發展咩 on9三毛

絲打真知我心

好危險，大家千其唔好試

嘩呢招ok喎
可以set防線個陣就倒定油，佢地就過到嚟嘅時候就點火柴掉過去，咁又唔傷到自己友

淋電油睇下班狗敢唔敢開槍

啲漆彈都可以試下用下電油彈 一嚟佢哋唔敢開槍 佢照開嘅佢著火就怪佢on9 佢哋驚嘅去換衫又煩到佢哋

我就唔撚信你班廢柴有勇氣試, 鳩up就識, 一出火自己友第一時間整熄

記得唔好食煙

最緊要盡快搞好共識先

唔係一陣又俾其他手足淋熄

平時踢開波
火焰射球?

推。

一定回手足準備大量水

新技能get 平時做gym果d 橡筋

波友渦🤡

好不安

敢放汽油先算啦

倒落地下點火 其實燒得唔高 同埋好快熄
你要整一條打橫一條馬路 好晒油同埋晒時間
直接請佢飲啤酒好過
D衫一濕左好難乾 仲會愈黎愈濕

小心team kill 喎
前線gear要升級到防火級別

香港人話要返工, 不了

信！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

小心唔好TK
感謝前線

咪撚痴線啦
咁玩好難控制情況 隨時引起大型火災
縱火最高係可以判終身
呢個情況真係入得最高刑罰

咁請問同你dum汽油彈有咩分別

唔 TK 一定撐！

我俾機會你講個合理原因出黎

汽油彈範圍有限
你玩嗰種係去到極大面積
唔講tk 夾係中間既記者死撚梗

唔好玩火啊！！

鐵罐裝水扮電油得唔得
橫掂佢地戴哂狗罩聞唔到分唔到
畀人周到又挫你唔入

我覺得會太大火，收唔到，而且電油係會流走既個火牆唔知會去到邊係不可控制

其實呢個好
我諗勇武手足未係好多敢玩火都係過唔到心理個關
驚會燒死人
但倒油起防線阻嚇班狗就完全唔使驚

好波

尊重前線決定！
但係今日倒油跣倒手足
特別後退大家急好易跌倒
相反狗嘅鞋底加厚特制
可能要諗一諗解決方法

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

水加油更架滑，反正無論火唔火，油一定有用，其實油彈仲正過雞蛋又難洗，想像下犬隻用油手上彈，開槍，唔講其他大熱天時一身油都有排搞，諗下都正

決定下次買油支持警察

希望前線唔會有人蠢到team kill
好似警察掉TG禁掉到自己友就。。

Fire wall

配合埋今日嘅3D攻勢
上面淋落去
諗起都興奮

繼續啦689無間道！

發夢見到開槍果時著火

留意唔好tk就冇問題

最驚你害到自己友
一次失足、可能真係冇下次
相信前線抗爭唔係為左傷人

其實明各位手足會擔心tk
但係講真你出咩招都有risk
汽油彈 鐵通 甚至以前咁掉水樽都會
但係運動至今我地進步左幾多
我地有幾可試過tk
所以希望相信前線手足決定
不分化 不篤灰 不譴責 不割蓆

課金玩家用埋無人機都得

咪鳩推啦, 對面d催淚彈呀個d有火㗎, 燒撚死自己陣營呀

點解要玩火

喂，呢招又幾掂喎

唔洗點火 佢d彈會有火花 會直接著火

香城online入面d市民升lv升得咁快，不斷解鎖新技能
唔知入面d狗可唔可以都技能解鎖呢

G持
燒死狗都唔割

D狗自己身上有油...我諗佢地自己都唔夠膽開槍。

又或者有無手足介紹可以燒耐啲既燃料
始終電油燒得唔耐

電油揮發快

push
d癲狗怪獸係咁狗衝唔係辦法

依招魚革有玩
其實可行

我鐘意

有啲咩人會有呢方面經驗呀？ 出汽油玩火人地唔出真搶都即係出麻醉搶控制你

9吹還9吹， 真係會有人信架， 狗無咁高分析力架

如果D狗扔tg

老鼠膠原來咁𠹌勁

火真係要小心，怕萬一禍及自己或隔離。三思

有冇人發夢知道個架着咗火嘅手推車喺邊度搵到會唔會有可能係啲老婆婆嘅搵食工具

推 呢招work佢地肯定唔夠膽踩上去
未洗用火已經有同玩火一樣嘅效果

電油易上自己人身呀

有無雞尾包教學

睇住記者呀

光復香港 時代革命

今日有諗過買
不過怕佢地扔彈過黎個陣(粒彈有火)
用油怕誤傷自己人

假設我地玩電油，對家開槍啲火花會唔會燒番我地？

冇合理解釋

所以係臨推個下先倒

//鐵通 甚至以前咁掉水樽都會//
但起碼火TK起上黎 唔係一下
係持續 大範圍
麻煩 如果真係要用火 真係睇清楚周圍人士先好用
例如 隊友 同 記者 都唔好TK到

利申: 唔係想指揮前線 唔係鼓吹玩火

小心自己人喎 好易走火

利申 玩火唔岩架 唔好呀

咁我寧願今日咁or雞尾酒算，電油係方便同易掩護手足但係對我地危險性都高

講到跣腳 屌今日玩完波子棋唔小心撞反左盤波子 踩左落去跣撚到攤攤腰

其實點解話會搞到自己人，要倒架話就係係犬隻未推前架時候，前線兩傘擋住係前中排倒，等所有人準備好曬向後退曬，前線慢慢退，兩傘唔收加上有敲擊bgm，犬隻唔會知到底前面有冇人，等退曬個鐵馬加油陣就完成，唔會跌倒，至於睇住犬隻推進一，兩個和理非上附近民居做哨就得，又安全又唔會出事

至於推犬隻進以後，咁要倒都會係前線係前面倒之後向後退10至20米

油彈之類更加唔洗講，到底要點先跌得到

係記者要小心，要揾人同記者講

記得咪救火 除非燒到自己

有諗法
推

水槍入電油
射到佢唔急開槍

就咁倒小心濺到自己呀，有風吹㗎
橫掂都係點解唔裝落玻璃樽掉遠少少

利申：講緊護膚水

好似好work咁

消到自己人你就仆街

燒

贊成

最怕tk

TG會著火 好容易燒番自己轉頭

電油

現場咁多人咁混亂，是但消中件都坐終身
仲要唔可以百分百控制到啲油流去邊，所以千奇咪做

真心唔好亂黎住
前線同記者啲裝備都唔防火
狗狗啲裝好似係防火
咁樣搞盞team kill

萬一倒緊油時中左tg就玩完

前線唔好擺個有鬧鐘既袋係路面呀

防火都唔代表佢會跳火圈架

警察前面係有記者架，未燒到警察就已經搞到記者，唔係唔玩得，但要解決精確度呢個問題先

電燈仔話你知：用PVC膠水時千祈唔好食煙

唔知道香城online入面有冇呢

嗱理性討論咋，你咁搞起果吓風向唔啱，咁咪tk

用火柴可以保持距離

G持

推 聰明

5/8我會罷工+出黎集會

佢哋未知係電油，你開槍佢又開槍就搶火燒你

上次睇新聞見到台灣燒傷左好人，好似話佢地玩麵粉出事，其實係咩原理呢？

#求教科學知識

真係唔好亂玩麵粉啊，好危險㗎

催淚彈射出黎啲火光會點著架
一野射過黎著火你盞燒到自己，唔好亂黎

喺決定棄守嘅防線淋電油就ok

要係密室，室外玩唔起

啊sorry，係我7左

當住佢地面 倒水都夠啦，一定要光明正大
9成唔敢攻

火遁 · 豪火球之術

台灣係室外

發夢地點咁空曠，要幾多包麵粉先可以引起塵爆，仲短時間內散開啲麵粉，仲要爆之餘唔傷自己人同記者，邊有可能玩到塵爆

支持 不過要練下熟練度先

Push

無知一問，邊到有電油賣？

發夢見到有前線用氣槍駁火

我怕攞桶油巴打好危險
點做都支持

揮發咗好危險㗎
你睇下京阿尼
用玻璃樽入住安全好多

火酒諗唔諗得過

電燈仔話你知：用PVC膠水時千祈唔好食煙

推 但同時希望大家睇睇呢個post 唔好再戴錯豬咀
[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

想買返枝war game 用

麵粉

再用遠距離射擊工具射班狗
到時佢哋開槍塵爆嘅話就

前排只要唔推進太多，引狗入火坑，一定好香

仲可能會令啲狗唔敢再放彈 啲狗技術咁差 容乜易將啲彈射咗落啲油到 到時咪啲狗縱火

淋油，撒退時候加水有無得諗？
不過真係要好小心，唔好多人逼既時候做，一淋水啲火會即刻散得好快，人逼既無地方走

推 但要謹慎使用

記得淋落去啲紙皮同埋布
可以燒耐啲

8月5號齊罷工